有冇人喺九龍塘會專登撞鳩啲跨欄撚？

大部分人都好守規矩左上右落
有班廢中就偏偏要跳過嚟逆線行
通常我唔會讓，照撞埋去
或者佢行左、我行左，佢行右、我行右
等佢隨時仲慢過原本好地地咁行

遇到識玩嘅就會告你 畢業人地唔跟指示行無犯法 就算犯都唔到你撞人

識玩就唔會逆線行啦 on9
根本有禮貌講唔該借借，好多人都會讓你行先
逆線行就最撚蠢

講就碌撚，去到九龍塘就變碌柒

就係啱啱做完先想問有冇人一樣

明明係相撞，講到逆線行嘅人無責任咁樣

我就遵照港鐵指示嘅
班廢中就係專登走過嚟逆線行
睇下警犬信邊個

講左上右落？不如講先落後上
呢個問題更嚴重

推啊

屌你老母 你食撚屎啦撞個人都驚比人告 告得入先算啦 有幾撚識玩呀

你夠膽出街撞人再講 網上兇狠